msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: auto-blogroll\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-17 22:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-17 22:44+0800\n"
"Last-Translator: askie <askie@sohu.com>\n"
"Language-Team: askie <imaskie@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: ab_function.php:26
msgid "Wordpress 2.1 above Needed!"
msgstr "Wordpress版本需要>2.1 "

#: ab_function.php:34
msgid "function not find, can not check page PR!"
msgstr "函數無效，無法檢測對方連結網頁PR值！"

#: ab_function.php:40
msgid "links page exist, recommend page name: "
msgstr "links頁面已經存在！建議使用名稱："

#: ab_function.php:45
msgid "Recommend page name: "
msgstr "建議連結頁面的使用名稱："

#: ab_function.php:50
msgid "You have set the links page name !"
msgstr "上次啟動時，已經設置了連結頁面名稱称！建議不要更改！"

#: ab_function.php:76
#: auto-blogroll.php:99
#: auto-blogroll.php:423
#: auto-blogroll.php:495
msgid "ManageLinks"
msgstr "管理連結"

#: ab_function.php:76
#: auto-blogroll.php:99
#: auto-blogroll.php:423
#: auto-blogroll.php:495
msgid "AddLink"
msgstr "新增連結"

#: ab_function.php:76
#: auto-blogroll.php:99
#: auto-blogroll.php:423
#: auto-blogroll.php:495
msgid "GeneralSetting"
msgstr "基本設置(GeneralSetting)"

#: ab_function.php:76
#: ab_function.php:110
#: auto-blogroll.php:99
#: auto-blogroll.php:423
#: auto-blogroll.php:495
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ab_function.php:76
#: ab_function.php:195
#: auto-blogroll.php:99
#: auto-blogroll.php:423
#: auto-blogroll.php:495
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ab_function.php:81
msgid "Links page name: "
msgstr "連結頁面名稱："

#: ab_function.php:83
msgid "Create new page:"
msgstr "創建一個新的頁面輸出鏈接："

#: ab_function.php:84
msgid "(Use alphanumeric characters)"
msgstr "（必須是字母、數字組合）"

#: ab_function.php:85
msgid "Use exist page:"
msgstr "使用已存在的頁面輸出鏈接："

#: ab_function.php:89
msgid "Function of the step:"
msgstr "這一步會進行如下動作："

#: ab_function.php:92
msgid "Create your links exchange page"
msgstr "新增交換連結頁面"

#: ab_function.php:93
msgid "Import wordpress blogroll links"
msgstr "匯入blogroll中的所有連結"

#: ab_function.php:98
msgid "Manually Import wordpress blogroll links:"
msgstr "手動匯入blogroll連結："

#: ab_function.php:100
#: ab_function.php:106
msgid "(Click here)"
msgstr "點這裡"

#: ab_function.php:104
msgid "Change the links page's content and title:"
msgstr "修改連結頁面内容和標題："

#: ab_function.php:121
msgid "Plugin language:"
msgstr "Plugin language:"

#: ab_function.php:178
msgid " create successfully."
msgstr "新增成功。"

#: ab_function.php:182
msgid " create failed."
msgstr "新增失敗。"

#: ab_function.php:188
msgid " allready exsit."
msgstr "已經存在"

#: ab_function.php:193
msgid "install successfully."
msgstr "安装成功！"

#: ab_function.php:194
msgid "Next step to <a href='./widgets.php'><font color=red>add AutoBlogRoll widget</font></a> to your sidebar."
msgstr "下一步需要你手工給博客側邊欄<a href='./widgets.php'><font color=red>添加AutoBlogRoll widget</font></a>."

#: ab_function.php:295
msgid "Import links from blogroll successfully!"
msgstr "匯入原有連結成功！"

#: ab_function.php:691
msgid "No permission to write, Please change plugin folder to 0777 ."
msgstr "無寫入權限，請更改目錄權限為777！"

#: auto-blogroll.php:86
#: auto-blogroll.php:92
#: auto-blogroll.php:1053
msgid "Saved successfully!"
msgstr "儲存成功。"

#: auto-blogroll.php:86
#: auto-blogroll.php:822
msgid " refresh page now!"
msgstr "正在更新頁面！"

#: auto-blogroll.php:108
msgid "Total of links:"
msgstr "總共連結數量："

#: auto-blogroll.php:114
msgid "Exchange page same as site URL:"
msgstr "要求你的連結交換頁面與網站是相同頁面："

#: auto-blogroll.php:121
msgid "PR needed:"
msgstr "連結網頁PR值要求："

#: auto-blogroll.php:123
msgid "Check according to PR"
msgstr "使用PR值判斷"

#: auto-blogroll.php:124
msgid "Not according to PR"
msgstr "不使用PR值判斷"

#: auto-blogroll.php:126
msgid "Minimal of PR"
msgstr "PR值最小值要求"

#: auto-blogroll.php:131
msgid "Alexa needed (coding...):"
msgstr "連結網頁Alexa排名要求：<br>(编寫中......)"

#: auto-blogroll.php:133
msgid "Check according to Alexa"
msgstr "使用Alexa排名判斷"

#: auto-blogroll.php:134
msgid "Not according to Alexa"
msgstr "不使用Alexa排名判斷"

#: auto-blogroll.php:136
msgid "Maximal of Alexa"
msgstr "Alexa排名最大值"

#: auto-blogroll.php:140
msgid "Links need Approved to show:"
msgstr "連結是否需要審核："

#: auto-blogroll.php:147
msgid "Check you link form exchange page daily :"
msgstr "是否每天自動檢測連結有效性："

#: auto-blogroll.php:154
msgid "Only display on Home :"
msgstr "只在首頁顯示連接："

#: auto-blogroll.php:161
msgid "Invalid checking your URL count :"
msgstr "沒有檢測連結的次數限制："

#: auto-blogroll.php:164
msgid "If the failure times in checking your link form the exchange page be over this number , he's link will no displaying on you exchange page."
msgstr "每天檢測對方網頁是否存在你的連結，如果累積等於或者超過這個限制，則取消顯示對方連結。"

#: auto-blogroll.php:168
msgid "Title of exchange link page:"
msgstr "申請入口連結名稱："

#: auto-blogroll.php:170
#: auto-blogroll.php:1191
msgid "Apply to exchange link"
msgstr "反向連結"

#: auto-blogroll.php:174
msgid "My blog's logo file URL:"
msgstr "本站Logo網址："

#: auto-blogroll.php:180
msgid "Support askie:"
msgstr "支持askie"

#: auto-blogroll.php:187
msgid "Synchronous working with wordpress database:"
msgstr "連結資料與WP資料庫同步："

#: auto-blogroll.php:189
msgid "import"
msgstr "匯入"

#: auto-blogroll.php:192
#: auto-blogroll.php:476
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: auto-blogroll.php:197
msgid "Exchange term:"
msgstr "交換條款："

#: auto-blogroll.php:216
#: auto-blogroll.php:546
msgid "Save!"
msgstr "儲存"

#: auto-blogroll.php:241
msgid "Language change successfully!"
msgstr "Language change successfully!"

#: auto-blogroll.php:290
msgid "Checked successfully!"
msgstr "檢測成功。"

#: auto-blogroll.php:433
msgid "date"
msgstr "日期"

#: auto-blogroll.php:434
msgid "link"
msgstr "連結"

#: auto-blogroll.php:435
msgid "logo"
msgstr "圖示"

#: auto-blogroll.php:436
msgid "categorize"
msgstr "分類"

#: auto-blogroll.php:437
msgid "PR"
msgstr "PR值"

#: auto-blogroll.php:438
msgid "display"
msgstr "顯示"

#: auto-blogroll.php:439
#: auto-blogroll.php:474
msgid "check"
msgstr "檢測"

#: auto-blogroll.php:440
msgid "invalidation"
msgstr "失效"

#: auto-blogroll.php:441
msgid "operate"
msgstr "操作"

#: auto-blogroll.php:442
msgid "sort"
msgstr "排序"

#: auto-blogroll.php:464
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: auto-blogroll.php:471
msgid "<ul><li>display=whether to displaying the link</li><li>check=whether checking your link form the site</li><li>invalidation=invalidation times of checking your link</li><li>add <a href=\"[siteurl]/wp-admin/widgets.php\">widget</a> to you sidebar！</li></ul>"
msgstr "<ul><li>顯示未選擇=連結不顯示</li><li>檢測已選擇=每天檢測對方網頁是否存在你的連結</li><li>失效=在對方網頁沒有檢測到你的連結的次數</li><li>檢測已選擇網站=在對方網頁檢測有没有你的連結，没有的話失效+1，有的話失效=0</li><li>編輯完畢了分類記得去<a href=\"[siteurl]/wp-admin/widgets.php\">widget</a>頁面設置分類喔！</li></ul>"

#: auto-blogroll.php:473
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: auto-blogroll.php:504
#: auto-blogroll.php:649
#: auto-blogroll.php:719
#: auto-blogroll.php:845
msgid "Webmaster"
msgstr "網站站長"

#: auto-blogroll.php:510
#: auto-blogroll.php:653
#: auto-blogroll.php:719
#: auto-blogroll.php:845
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: auto-blogroll.php:516
#: auto-blogroll.php:657
#: auto-blogroll.php:719
#: auto-blogroll.php:845
msgid "Site name"
msgstr "網站名稱"

#: auto-blogroll.php:522
#: auto-blogroll.php:661
#: auto-blogroll.php:719
#: auto-blogroll.php:845
msgid "Site URL"
msgstr "網站網址"

#: auto-blogroll.php:528
#: auto-blogroll.php:674
#: auto-blogroll.php:719
#: auto-blogroll.php:845
msgid "Exchange link page"
msgstr "反向連結"

#: auto-blogroll.php:534
#: auto-blogroll.php:685
msgid "Logo URL"
msgstr "網站圖示"

#: auto-blogroll.php:540
#: auto-blogroll.php:689
msgid "Description"
msgstr "網站描述"

#: auto-blogroll.php:620
#: auto-blogroll.php:710
#: auto-blogroll.php:836
msgid "The total number of links to the ceiling!"
msgstr "總連結數已到達上限！"

#: auto-blogroll.php:678
msgid "host be same as siteURL"
msgstr "要求對方連結交換頁面與網站同域名"

#: auto-blogroll.php:732
#: auto-blogroll.php:858
msgid " must be added"
msgstr "必須填寫！"

#: auto-blogroll.php:739
#: auto-blogroll.php:865
msgid "Site URL ro Exchange link page is invalid!"
msgstr "網站網址或者交換連結頁面網址不合法！"

#: auto-blogroll.php:745
#: auto-blogroll.php:871
msgid "Email is invalid!"
msgstr "非法電子信箱！"

#: auto-blogroll.php:753
#: auto-blogroll.php:879
msgid "Site URL ro Exchange link page is not one same host!"
msgstr "網站網址與交換連結頁面必須同域名！"

#: auto-blogroll.php:759
#: auto-blogroll.php:885
msgid "Link allready exsit!"
msgstr "交換連結已經存在，不必重新申請！如有問題，請與站長聯絡。"

#: auto-blogroll.php:766
#: auto-blogroll.php:892
msgid "Your site have set nofollow or noindex!"
msgstr "交換連結的網頁設置了nofollow或者noindex，無法交換連結！請與站長聯絡。"

#: auto-blogroll.php:771
#: auto-blogroll.php:897
msgid "Can not find my site URL in your page!"
msgstr "交換連結的網頁沒有檢測到本站連結，無法交換連結！<br>請先設置好本站連結再填寫申請表單！"

#: auto-blogroll.php:795
#: auto-blogroll.php:921
msgid "Your page PR so little!"
msgstr "對不起，您的網頁PR值太低，無法交換連結！"

#: auto-blogroll.php:820
#: auto-blogroll.php:933
msgid "Your link need be appoved to display!"
msgstr "但是需要審核才會顯示！"

#: auto-blogroll.php:822
#: auto-blogroll.php:936
msgid "Exchang successfully!"
msgstr "交換成功！"

#: auto-blogroll.php:970
msgid "Edit successfully!"
msgstr "編輯成功！"

#: auto-blogroll.php:1015
msgid "Saved successfully! Refreshing now ..."
msgstr "儲存成功，正在更新頁面..."

#: auto-blogroll.php:1038
msgid "Deleted successfully!"
msgstr "删除成功。"

#: auto-blogroll.php:1518
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: auto-blogroll.php:1520
msgid "Chose categorize :"
msgstr "選擇輸出分類："

#: auto-blogroll.php:1544
msgid "You are not allowed to delete this page."
msgstr "你沒有權限刪除這個頁面"

#: auto-blogroll.php:1549
msgid "Error in deleting..."
msgstr "刪除出錯！"

#~ msgid "Create ab_links.php as page template in current template folder"
#~ msgstr "在當前主題题資料夾會新增模版ab_links.php(如果存在則覆蓋)"
#~ msgid " write enable."
#~ msgstr "可寫入"
#~ msgid " write disabled."
#~ msgstr "無法寫入"
#~ msgid " assign template to success."
#~ msgstr "模版關聯成功！"
#~ msgid " assign template to failure."
#~ msgstr "模版關聯失败！"
#~ msgid "Limited number of checking false :"
#~ msgstr "連結失效次數限制："

#, fuzzy
#~ msgid "saved."
#~ msgstr "儲存"
#~ msgid "Synchronous inputting to wordpress database:"
#~ msgstr "同步匯入："
#~ msgid "Synchronous deleting to wordpress database:"
#~ msgstr "同步刪除："

